一人一句野屌柒查飛狗

小弟今日又撞撚到查飛狗

星期六要番工本身都燥
仲要撞正D社會垃圾死賤種
所以想開Post呻下
btw提下大家見到查飛狗記得報哨

我先
屌你老母賤種狗
你老母生你出黎做撚埋D犯賤野
清潔阿嬸食環署撚樣起碼都叫清潔環境
你條撚樣對社會完撚全無貢獻
月台就係隔離你跳落去死撚柒左佢啦

查飛狗 屌你老母

屌佢老母 死全家啦

祝祖宗十八代，男嘅代代為奴，女嘅代代為娼，老母比狗屌，長命百歲，百病纏身，生不如死

咁撚後生做查飛狗
先乜撚野生啊死臭閪你老母比狗屌熙啊不孝子
查查查萬幾蚊一個月咁撚搏命
我比一皮賣你老母做雞你係咪都制啊

見到D後生做就特別燥
仲要追百尻幾米

好少屌 因為要低調

真心唔計單論職業黎計
查飛狗既犯賤程度係咪無職業可比

路過站D出口見到D後生拎撚住部機會屌
喝一聲「查飛狗」佢地會疾一疾

有無人知點撚解班後生死賤種會跑咁撚遠追人
係咪有傭收？
定係佢老母比狗屌
生撚左佢件人狗雜種
得閑要跑下步？

未入channel快啲入

痴撚線查飛狗圖鑑都有撚埋

怒喝一聲「查飛狗

其實想鬧多幾句
但好少有機會撞到但又唔洗避

查飛狗死全家

咁撚落力捉可能有獎金？

睇下幾時有白卡痴線佬推查飛狗落路軌先

會唔會就係聽日呢
睇緊post既查飛狗小撚心D喎

先生！

查飛狗 我屌你老母

No offence
但查飛狗真係人工低得來又賤又無前途
真係人生至撚失敗果班垃圾來

查飛狗係低賤 不過屌住黎搭兼唔俾錢仲低賤

好撚簡單 用一句答你
世上總有對道德無感的人，就此你是沒有任何文明的手段可改變對方的。

今日係太子站都比人捉到
仲要有隻死跛佬老藍絲幫拖 大家睇路
一話佢跛條友就會發撚哂矛 好好撚

同問 定係想r工傷

屌哂所有查飛狗， 同佢地老母 同女朋友 老婆

真 屌佢老母食屎狗

屌你老母

後生都做查飛狗呀
係你呀 無出息！
好好地搵份工咪算鳩數囉 係都要做狗

Fuck you, loser

好似罰500，佢地都可以袋一百幾十
所以先咁落力捉，多勞多得
最近捉得好顛，記住人無事先係世界冠軍
利申：跑贏過兩次，暫時未輸過

未試過屌，因為屌佢要罰$500
港鐵附例唔俾講粗口
同埋次次都用緊，廢事博俾人查

唔屌 留返時間黎跑走

師兄小心呀
0的大站 ssp mk 等除咗查飛狗
仲有好多公安周圍查人ID card

輕錢計唔計

鬧咩都冇用。
佢地揀得依份工，預咗唔怕得罪人。
不過我會潤佢一句：賺埋啲陰質錢

屌你老母查飛狗 一世做賤種工賤種人啦 食屎狗